有無人玩過教大Ocamp

聽講教大男女比例1：3.2，Ocamp咪好正囉。

屌到腳仔軟

挽過 一般般啦

淫撚到

想知。。 男朋友玩緊

睇sc story見到房game好淫亂

屌
玩緊咩 好撚驚
又廢事問到咁出面

啱啱玩完hall ocamp 勁淫

Hall A?

想知咪自己問條仔
不過佢可能唔得閒覆你

幾個不同的教大ocamp都見到隻樹仁厹出現
Asso應用中文臭朵食唔到女想去教大搵食？

借刀 真醜惡

好靚仔 想識

舊相定今年

溫柔推翻世界 做應中後門狗打手唔攰咩？

借乜春刀，我擺明狙擊呢隻樹仁厹啦

好攰

邊夠你攰 cap曬圖咁 見到都戥你辛苦

WTF ?
不如您講下除左hall同某啲系會之外有咩ocamp係campus搞

笑撚死，鍵盤戰士日撚日叫春追擊母校垃圾asso仔，書又讀唔成，抵你條柒頭皮讀教大做毒撚，瑟縮教大一角睇撚住人地玩ocamp。

上面條友 去教大中文教育個o camp 做checker
自介叫自己做馬雲

知唔知丑